聽日機場係1點開始 唔係出門時間

1點出門去到都兩三點
同埋係塞交通 唔係圍機場呀

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

又係一班on9搞手，塞撚左交通咁其他人點入去幫拖呀on99

全部留係機埸島睇飛機啦

唔好諗住入到機場大樓示威，
無可能做到，最多只係坐下鐵坐下巴士睇風景。

使撚入大樓咩，幾萬人係出面睇飛機都夠啪

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈
帶枝白花去啦

無左#4

b

「機場賽後檢討」「新戰術提供」 入黎睇 ！入黎睇 ！入黎睇 ！入黎睇 ！入黎睇 ！

出過呢個 冇人講

推
全力推哩個post

校巴分分鐘被人屈驗車，成本好高。

推

岩岩睇完，呢條路點樣塞到青馬？

多車就可以塞死 唔比人入青馬大橋

岩岩睇完高德同街景
呢條路係塞到
青馬東行去青衣北岸公路
但我睇唔到點樣塞到青馬西行
求指教

咁青沙公路呢？

推 去機場條路見

青衣北唔係主幹wor

青朗，青沙，長青先係bor

Push

push

急不及待聽日去迪欣湖野餐了

Roger

黨鐵唔比人坐機場快線

we are tourists, no black tee